元朗西鐵站關閉 銀行12點落閘

明顯有古怪啦

[突發]今晚18區都有野搞